大家入嚟睇睇727對付落單警/黑社會嘅方法

大家見到落單既人，都掛住衝埋去打佢
而唔記得咗最緊要既一樣野

佢既身份

最尾就導致嗰條友，係人係鬼都唔知
如果我地打佢果陣時，順便搵佢銀包
搵佢張委任證/身份證

例如有個疑似警察入嚟打人
我哋就執行公民拘捕權
如果搵到佢張委任證
就提吓佢要下次要擺番出嚟
如果搵唔到佢張委任證
就搵身份證，告佢冒警
如果乜都搵唔到
就告佢非法入境

至於黑社會
如果搵到佢張身分證
一定會淆曬底
著草返大陸
到時大家告咩都得
襲擊，煽惑暴動

總之抄底佢啲資料，方便日後跟進
況且加上press既片，增加左告得入嘅機會

大家絕對唔係攞嚟起底用

仆街啱啱開錯台

樓主英明 下次識做啦

又要跟朱經緯鄭柏林之流學下野

警察一直都係我哋榜樣

光復香港 時代革命

無人睇 心灰

幫你推吓真係可以咁做？首先畀人打仲要摷到佢嘢

總之要有個意識 唔好掛住打

推

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

喺咁自推好可憐 呢個留言喺for 你打咁多字

M真係唔識係連登出post

推呀！

Gogo go

我係咪講得唔啱

邊個位打飛機

不服來辯

好sad

我記得3m有隻防護衣 應該得

開傘陣擋鏡頭呀

要分兩種遮
骨架用膠做：擋鏡頭
骨架用鋼做：打人

記得要收咗把遮，先發揮到佢嘅最大殺傷力

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

啲gear 其實好貴 拎得走都盡量拎
就算係和理非 都拎過返屋企做紀念品

唔好講笑 最cheap隻豬嘴都90幾蚊個
唔好以為見到有好多就以為好平

利申：返工要用gear

係啊，今日同啲朋友去買裝同少少物資，都用咗差唔多200，更加覺得大家要珍惜物資

物資真係唔係變出嚟，背後好多人課咗金捐好多上嚟，千祈唔好當係理所當然

對於我依啲會爆數據嘅人
好多時都load唔到相

頭盔睇你買咩啦，幾十到幾百都有，睇你想上幾前
First aid kit?巴打想做fa?

公海fa
我覺得貼咗綠底白十字
就唔應該搬鐵馬

況且隔離中槍
等得fa嚟 條友都頂唔住

其實人人都應該要識BFA

有樣嘢大家要留意
黃色安全帽
大家有時覺得個安全帽鬆鬆地
以為爛咗

其實唔係，裏邊有啲位直接扣翻就OK
見過好多人，以為爛咗，就扔咗佢

自己唔識扣唔緊要，問下人先
真係唔識先再換

我都有急救牌，之前入過公海谷，話人太多(有現職護士個啲），唔駛我地呢啲業餘，所以就冇咩點理了

同埋現場我地處理得嘅絕大多數都係沖水、消毒、包紮呢啲簡單野啫

係唔應該搬嘅，但係咪個防線郁咗所以搬開廢事俾狗清？